其實d講股佬/婆幾錢人工？

講d野廢到

掂就唔駛講

i mean 佢地人工幾多 唔應該太高

講廢話直程唔應該有啦

呢個真

佢地鳩噏唔洗負責任

個啲唔知咩專家
係咪讀到phd就可以上去鳩up收幾千蚊一個鐘

專家都係讀死書，跟佢地相反就ok 嫁啦

佢地個d讀完中學都吹到

真係識有中學會考都冇8分的走去做講股
不過就唔出名的

係咪月薪計架？ 幾錢人工？

唔熟，
一個月在佢facebook 才得一至2個「財經分析」短片，
唔似係月薪

咁都好d 唔係真係益哂呢班人

識人好迷信佢地

英sir 算唔算?
佢真心勁

d廢佬咪係

佢係基金經理黎，唔係財演

其實暗啞底收一份大利事，面個份夠坐車同食飯

沉大師？

勿失戰鬥完真心勁

郭sir?

講嘢越廢，人工越高

師兄有join 過？ 幾錢入會？

黄德几 郭思治 嗰班超有錢